發覺好多女人都渣tesla？

點解既

易渣d既咩

女人對車無乜要求
唔會追求引擎聲,操控感之類

porsche先真正多女人揸

之前撞過 而家坐輪椅有乜問題？